說好的全世界戴口罩呢？

尋日唔多人戴口罩，少數人一戴就俾狗逗
都話左越多人戴就越安全
俾返D勇氣一齊戴口罩好唔好啊

戴咗

香港人民精神唔夠團結，其實革命已經輸左

日日戴

全民口罩做乜9, 純粹圍爐炸喎。根本同罷工一樣好難做到成條街都口罩人，搞唔起就會discourage左個運動。唔好再提好過。

唔好話戴口罩有無用
佢令到某部分人唔敢戴口罩，個人認為就已經係心理戰既一環
唔突破心理關口，香港人既心理只會越退越後
一樣都係discourage